# Laravel PHP Framework

[![Build Status](https://travis-ci.org/laravel/framework.svg)](https://travis-ci.org/laravel/framework)
[![Total Downloads](https://poser.pugx.org/laravel/framework/d/total.svg)](https://packagist.org/packages/laravel/framework)
[![Latest Stable Version](https://poser.pugx.org/laravel/framework/v/stable.svg)](https://packagist.org/packages/laravel/framework)
[![Latest Unstable Version](https://poser.pugx.org/laravel/framework/v/unstable.svg)](https://packagist.org/packages/laravel/framework)
[![License](https://poser.pugx.org/laravel/framework/license.svg)](https://packagist.org/packages/laravel/framework)

#Instalar el blog

$composer update
$php artisan migrate
$php artisan:db seed

Para ingresar existe un usuario por defecto:

admin@blog.com
12345678

Editar o borrar al completar la instalacion. 